留意到好多球迷都對本人極不滿

有咩唔滿意咪三口六面拆掂佢囉！🤷🏻‍♂️

！

請手足們食餐飯就無事啦

感

情

呢排手緊呀豬蛇 有冇窿路呀🤦🏻‍♂️

台

嗨賓

狗

我都係跟order做野姐🤦🏻‍♂️

死狗公我屌撚爆你呀

公

係咪有咩誤會

冇誤會

你想比我屌？👀

屌狗公
THIS

始終都係雲加好

你老死崩牙狗想屌你

我愛paruru

多謝你

？